唔想要咁多奶 飲乜好？

Starbucks 最止眼瞓嘅熱飲係乜？唔計espresso

Americano